2020-01-09

# Detalhe - Batente Superior
A medida que deve ser toleranciada é a altura
![batente superior tolerancia](img/20200109-batente_superior_tolerancia.svg)

Os brackets indica que o valor x(+/-0.02) é teórico e que poderá ser afinado.
